美國買既iPhone 同香港買既有冇分別？

美國買既返支那好似上唔到網

有分別，要解咗鎖先可以返香港/大陸用
利申:住緊美國

下 買唔unlock咪得囉

有無鎖版賣
上台機Verizon版本身都無simlock
你係咪真係住美國架

下。。買unlock version 咪得同埋唔係個個台都會錯好似verizon買嘅iphone 或其他 LTE device 而家都係冇鎖perpaid唔計
利申.美國撚

大家唔洗咁惡嘅 我只不過話比樓主知係美國買通常佢地都會叫你要解鎖姐 當然你地話叫樓主買解鎖機又可以 最緊要幫到人姐

保養